---
aid: 9025
zid: 40912
title: "《临高》提请宣传部文艺部发展一下街舞吧"
author: zhaopeilin
date: 2012-05-29 14:36:11+07:00
lastmod: 2013-08-09 15:51:00+07:00
---

zhaopeilin 于 2012-5-29 14:36:11 发表了：

我觉得街舞很好看呐，还有一些机械舞动作也是符合机械神教，工业化的主旋律吧，这种舞蹈在本时空年轻人中很有市场，基本上哪个学校都会有街舞社什么的吧。

而且街舞也是面向大众的娱乐，有奋发向上的精神，不需要特殊的道具服装，而且临高招来的人是青壮年居多，这种年轻充满生机的艺术形式对土著的归化开化也有促进作用。

难的是，街舞的人可能穿越的意愿不大，一般跳舞好都不缺妹子，不是撸瑟。要在 500 废中找一个街舞好的能找出来吗？街舞同样也代表着年轻，最大的街舞人群应该是大学生，博士也有，教授会街舞的应该就不多。有没有街舞达人写点同人。

注：以上是我看了“浙理工套马杆街舞”后想到的，相当有基情

---

兰度 于 2012-5-29 14:49:42 发表了：

街舞是麻醉剂泛滥时代的产物，和工业崇拜没啥关系。临高要推广的文艺表演形式，俺认为应该是北棒式的团体操。

---

sc 狸猫 于 2012-5-29 15:05:18 发表了：

忠字舞 团体操 是工业党的专属

---

zhaopeilin 于 2012-5-29 15:08:14 发表了：

> 兰度 发表于 2012-5-29 14:49
>
> 街舞是麻醉剂泛滥时代的产物，和工业崇拜没啥关系。临高要推广的文艺表演形式，俺认为应该是北棒式的团体操 ...

就算它最初是麻醉剂泛滥的产物，现在不也是健康向上雅俗共赏了吗，一个婴儿诞生的时候浑身都是血污，长得又丑，但是长大了也挺正常的。

和工业崇拜的关系没有就没有吧，我不太熟这个。

团体操的话，我们有多少读者喜爱呢，五百废中（写同人文的诸公）又有多少人经常欣赏团体操呢，文总在《小职员穿越记》中看的团体操应该都看腻了哟，就是说，团体操的阅读代入性比较差。因为我们不是北棒，我们的春晚也没有很普及团体操的样子。

---

rottenweed 于 2012-5-29 15:10:52 发表了：

工业党要街舞这种颓废艺术干什么？

临高现在有点可教性的孩子都塞在学校里，巴不得一天就填鸭出个成品出来。本时空是年轻人闲得发慌玩些七零八落的把戏，临高这种积极蓬勃向上的社会要这种干什么？

橄榄球和团体操还算是能提高身体素质和纪律性的。

---

Brain1127 于 2012-5-29 15:13:59 发表了：

_本帖最后由 Brain1127 于 2012-5-29 15:19 编辑_

街舞是异端。。

另，教育部对于在校学生违规穿着或者不着校服的惩罚很严厉。

最严重的足够送到童子劳改营或“失足少年专门学校”里去。

---

兰度 于 2012-5-29 15:16:37 发表了：

_本帖最后由 兰度 于 2012-5-29 15:16 编辑_

> zhaopeilin 发表于 2012-5-29 15:08
>
> 就算它最初是麻醉剂泛滥的产物，现在不也是健康向上雅俗共赏了吗，一个婴儿诞生的时候浑身都是血污，长得 ...

小说本身在起点又有多少读者喜爱？五百废早晚会有首长特设文工团。群众性文艺活动本来就是一种给群众洗脑的方式，难道文总本人很喜欢听圣歌大合唱？

---

winter_z 于 2012-5-29 16:27:29 发表了：

> zhaopeilin 发表于 2012-5-29 15:08
>
> 就算它最初是麻醉剂泛滥的产物，现在不也是健康向上雅俗共赏了吗，一个婴儿诞生的时候浑身都是血污，长得 ...

当然是团体操好。艺术体操、芭蕾什么的也好

那些交际舞就必须改成纯女舞蹈

甚至肚皮舞都不错

但是街舞这种烂到没任何意义的渣滓还是不要让我看到的好

---

winter_z 于 2012-5-29 16:32:51 发表了：

> 兰度 发表于 2012-5-29 15:16
>
> 小说本身在起点又有多少读者喜爱？五百废早晚会有首长特设文工团。群众性文艺活动本来就是一种给群众洗 ...

其实我挺喜欢圣歌的……

你想，在一些精挑细选过的女性对你全身进行服务的时候，数百名精心训练过的少女穿着你指定的服装在旁边唱着最好的音乐大师谱写的赞美你的圣歌……

---

winter_z 于 2012-5-29 16:35:24 发表了：

> Brain1127 发表于 2012-5-29 15:13
>
> 街舞是异端。。
>
> 另，教育部对于在校学生违规穿着或者不着校服的惩罚很严厉。
>
> 最严重的足够送到童子劳改营 ...

谁跳街舞就直接送采石场干十年，让他彻底了解什么是劳动

---

winter_z 于 2012-5-29 16:36:24 发表了：

另，机械舞直接就是在侮辱伟大的机械。

---

yark556 于 2012-5-29 17:07:00 发表了：

> sc 狸猫 发表于 2012-5-29 15:05
>
> 忠字舞 团体操 是工业党的专属

还有确步操

培养团队合作精神，削弱自由散漫小农思想的利器

---

越长越帅卡大佐 于 2012-5-29 17:15:25 发表了：

髠贼害病了，大家反啊

---

越长越帅卡大佐 于 2012-5-29 17:15:37 发表了：

髠贼害病了，大家反啊

---

silveroscar 于 2012-5-29 17:35:47 发表了：

工业时代需要的是螺丝钉，需要的是集体，不是表现个性，不是那种在集体里面标现所谓的“个性”

---

乱草丛中一个贼 于 2012-5-29 17:57:49 发表了：

临高只需要保留两种文艺形式：面向大众的团体操和面向元老的钢管舞

---

海盗 于 2012-5-29 19:03:59 发表了：

顺便还有样板戏，要每年出 8 部。想起 GLEE 了

---

真红骑士 于 2012-5-29 19:06:01 发表了：

钢管舞都比这个强

---

赤色 MA 于 2012-5-29 19:16:33 发表了：

黑人文化衍生出的东西都是渣

---

南海 于 2012-5-29 19:22:58 发表了：

25000 像素人肉字幕版

---

dby250 于 2012-5-29 19:35:53 发表了：

第一个短剧叫《侵略》，以一九三一年满洲一村庄为背景，幕起时日军到达，把不抵抗的中国军队赶走。第二幕中，日本军官在一个农民家设宴，把中国人当作椅子坐，喝醉了酒侮辱中国人的妻女。下一幕是日本毒贩在叫卖吗啡和海洛因，强迫每一农民买一份。一个青年拒绝，就被叫出来讯问：“你不买吗啡，你不遵守满洲国卫生条例，你不爱你的‘圣上’溥仪，”拷打他的人这么说。“你不好，你是抗日的匪徒！”那个青年就马上给处决了。

接着一场戏是农村集市，有些小商人在太平的气氛中叫卖货物。突然来了日本兵，搜查“抗日匪徒”。他们要当场察看身份证，忘记带在身上的就被枪决了。接着两个日本军官大吃一个小贩的猪肉。吃完后他要他们付钱时，他们奇怪地看着他说：“你要我们付钱？可是蒋介石把满洲、热河、察哈尔、塘沽停战、何应钦一梅津协定、冀察委员会都给了我们，也没有要一个铜板！为了一点点肉，你却要我们付钱！”他们立刻把他当作“匪徒”用刺刀捅死了。

当然，最后村子里的人忍无可忍了。商贩们把货摊和遮阳的大伞推倒，农民们拿起长矛，妇女儿童拿起菜刀赶来，大家都宣誓要同日本鬼子“血战到底”。 这个短剧很幽默风趣，用了本地方言。观众不时哄堂大笑，或者对日本人表示厌恶和仇恨的咒骂，他们情绪很激动。对他们来说，这不仅仅是政治宣传，也不是滑稽戏，而是深刻的真理。演员大多数是十几岁的少年，而且是陕西和山西的本地人，但是观众由于全神贯注于剧中的思想，就把这一点完全给忘记了。

这场以滑稽戏为形式的表演所蕴藏的残酷的现实意义，并没有因为剧中的风趣和幽默而模糊起来，至少对一个在场的年轻战士是如此。他在演剧结束时站了起来，用感情激动的嗓子大声喊道：“打死日本强盗！打倒杀害中国人民的凶手！打回老家去！”全场观众都齐声高喊他的口号。我后来打听到这个少年是个东北人，他的父母都被日本人杀死了。

就在这个时候，漫游的羊群引起了哄堂大笑，缓和了气氛。原来它们正在满不在乎地啃球网，那是开场前忘记收起来的。一些学员赶去追逐羊群，把文娱部门这一重要财产抢救下来，引起了观众一阵哄笑。

第二个节目是《丰收舞》，由剧社的十几个女孩子优美地演出。她们光着脚，穿着农民的衣裤和花背心，头上系着绸头巾，跳起舞来动作整齐优美。我后来知道，其中有两个姑娘是从江西一路走过来的，她们原来在瑞金的红军戏剧学校学习舞蹈。她们是真正有才华的。

另外一个独特而好玩的节目叫做《统一战线舞》，表演中国动员抗日。我不知道他们是用什么魔术变出这些服装来的，忽然之间有一群群青年穿着白色的水手服，带着水手帽，穿着短裤——先是以骑兵队形，后来以空军队形，步兵队形，最后以海军队形出现。中国人是演哑剧的天生艺术家，他们的姿态十分写实地传达了舞蹈的精神。

接着是一个叫做《红色机器舞》。小舞蹈家们用音响和姿势，用胳膊、大腿、头部的相互勾接和相互作用，天才地模拟了气缸的发动、齿轮和轱辘的转动、发动机的轰鸣——未来的机器时代的中国的远景。

在演出之间，观众中不时有人叫喊，要请别人即兴唱歌。在大家的要求下，五六个陕西本地姑娘——工厂女工——唱了本省的一个古老民歌，由一个陕西农民用土制琵琶伴奏。另一个“点名”演出是一个学员吹口琴，又有一个学员唱一首南方人爱唱的歌。接着，使我感到完全手足无措的是，有人要求外国新闻记者独唱！

她们不肯放过我。天晓得，我除了狐步舞、圆舞曲、《波希米》和《圣母玛丽亚》以外，什么也不会，而这些乐曲对这批斗志昂扬的观众来说是很不合适的。我甚至已记不起《马赛曲》是怎么唱的了。他们仍继续要求。我在极度尴尬的情况下终于唱了《荡秋千的人》。他们很有礼貌。没有叫我再来一个。

看到幕布升起演下一个节目，我这才感到心头一块大石落地。这个节目是一个有革命主题的社会剧——一个管账的同他的房东太太谈恋爱。接着又是舞蹈，舞蹈之后是一个关于西南方面新闻的活报剧和儿童们合唱《国际歌》。从灯光集中的一个圆柱上拉出绳子来挂着万国旗，周围伏着许多舞蹈演员。她们慢慢地跟着歌词抬起身来，挺立着，最后在歌声结束时高举着紧握的拳头。

第一个短剧叫《侵略》，以朙朝天启年间辽东一村庄为背景，幕起时建奴到达，把不抵抗的朙朝军队赶走。第二幕中……。

第二个节目是《丰收舞》，由剧社的十几个女孩子优美地演出。她们光着脚，穿着农民的衣裤和花背心，头上系着绸头巾，跳起舞来动作整齐优美。我后来知道，其中有两个姑娘专门被送到吴南海的农场体验生活，她们原来在

国家歌剧院

的戏剧学校学习舞蹈。她们是真正有才华的。

另外一个独特而好玩的节目叫做《统一战线舞》，表演中国动员抗清。我不知道他们是用什么魔术变出这些服装来的，忽然之间有一群群青年穿着白色的水手服，带着水手帽，穿着短裤——先是以骑兵队形，后来以空军队形，步兵队形，最后以海军队形出现。中国人是演哑剧的天生艺术家，他们的姿态十分写实地传达了舞蹈的精神。

接着是一个叫做《红色机器舞》。小舞蹈家们用音响和姿势，用胳膊、大腿、头部的相互勾接和相互作用，天才地模拟了气缸的发动、齿轮和轱辘的转动、发动机的轰鸣——未来的机器时代的中国的远景。

下一个节目是一个有革命主题的社会剧——小职员迟汝熊的同他的房东太太谈恋爱。接着又是舞蹈，舞蹈之后是一个关于西南方面新闻的活报剧和儿童们合唱《国际歌》。从灯光集中的一个圆柱上拉出绳子来挂着象征着世界各个民族的旗子，周围伏着许多舞蹈演员。她们慢慢地跟着歌词抬起身来，挺立着，最后在歌声结束时高举着紧握的拳头。

---

Targaryen 于 2012-5-29 19:49:13 发表了：

忠字舞那么难看居然会有人喜欢。。。。。。

还是样板戏好&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;可以把整个澳宋征服史按编年和纪传两种形式搞成样板戏

街舞的最大意义其实是给黑人发泄精力&nbsp; &nbsp;澳宋学生不太需要

再说就算要好看&nbsp;&nbsp;JAZZ 明显比街舞好看呀&nbsp; &nbsp;

---

Targaryen 于 2012-5-29 19:49:58 发表了：

不知道穿越众里多少男人练过舞蹈&nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;

举手表示要是搞舞蹈排练&nbsp; &nbsp;3 岁就练舞而且上台 N 次的我可以帮点忙

---

chenxing0405 于 2012-5-29 19:53:05 发表了：

扭秧歌也是街舞

---

刀略天下 于 2012-5-29 19:55:13 发表了：

> winter_z 发表于 2012-5-29 16:32
>
> 其实我挺喜欢圣歌的……
>
> 你想，在一些精挑细选过的女性对你全身进行服务的时候，数百名精心训练过的少女 ...

《英明睿智无比光荣伟大正确的天使长》

---

东门吹雨 于 2012-5-29 20:46:59 发表了：

街舞糜烂风气下的产物还是算了吧。

旧时空里文娱内容不都是好的。有些非常糟搞。

---

天青地白 于 2012-5-29 21:05:06 发表了：

真心觉得街舞无赖气太重了。

---

塞那提斯 于 2012-5-29 21:08:19 发表了：

> Targaryen 发表于 2012-5-29 19:49
>
> 不知道穿越众里多少男人练过舞蹈&nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;
>
> 举手表示要是搞舞蹈排练&nbsp; &nbsp;3 岁就练舞而且上台 N 次的我可以帮点忙

去训练女仆跳华尔兹

---

tuhou1989 于 2012-5-29 21:26:36 发表了：

1990 年的朝鲜团体操《一心团结》庆祝劳动党成立 45 周年

---

winter_z 于 2012-5-29 21:35:32 发表了：

> 刀略天下 发表于 2012-5-29 19:55
>
> 《英明睿智无比光荣伟大正确的天使长》

我还是喜欢《主的羔羊》

---

Targaryen 于 2012-5-29 21:43:22 发表了：

> 天青地白 发表于 2012-5-29 21:05
>
> 真心觉得街舞无赖气太重了。

你这个话要是在美帝就是有 racist 的嫌疑了。。。政治不正确啊

不过。。。。

黑鬼流氓多这是个不争的事实

---

Targaryen 于 2012-5-29 21:44:29 发表了：

> 塞那提斯 发表于 2012-5-29 21:08
>
> 去训练女仆跳华尔兹

华尔兹是社交用舞&nbsp;&nbsp;女仆和谁社交？&nbsp; &nbsp;女仆跳跳伦巴和恰恰不错&nbsp;&nbsp;塑身&nbsp;&nbsp;可惜这些体育舞我不是太会。。。。

---

winter_z 于 2012-5-29 22:12:19 发表了：

> Targaryen 发表于 2012-5-29 21:44
>
> 华尔兹是社交用舞&nbsp;&nbsp;女仆和谁社交？&nbsp; &nbsp;女仆跳跳伦巴和恰恰不错&nbsp;&nbsp;塑身&nbsp;&nbsp;可惜这些体育舞我不是太会。。。。
>
> ...

我刚才说过了，改良一下，让她们自己跳

你在花丛中享受即可

---

塞那提斯 于 2012-5-29 22:35:56 发表了：

> Targaryen 发表于 2012-5-29 21:44
>
> 华尔兹是社交用舞&nbsp;&nbsp;女仆和谁社交？&nbsp; &nbsp;女仆跳跳伦巴和恰恰不错&nbsp;&nbsp;塑身&nbsp;&nbsp;可惜这些体育舞我不是太会。。。。
>
> ...

你想想，N 个女仆和你跳舞，然后你选择一个最爽的带走。

恰恰我会。

---

馒头隔夜馊了的 于 2012-5-29 22:59:21 发表了：

浓浓纳粹味。这是临高还是 1984？

---

czwzhy 于 2012-5-29 23:16:12 发表了：

团体操大好，看来大体育场要扩大

---

winter_z 于 2012-5-29 23:49:09 发表了：

> 馒头隔夜馊了的 发表于 2012-5-29 22:59
>
> 浓浓纳粹味。这是临高还是 1984？

你倒是不妨想想街舞的会是神马

---

Picard 于 2012-5-30 00:23:09 发表了：

> zhaopeilin 发表于 2012-5-29 15:08
>
> 就算它最初是麻醉剂泛滥的产物，现在不也是健康向上雅俗共赏了吗，一个婴儿诞生的时候浑身都是血污，长得 ...

像街舞这种完全由流氓、无赖、小偷、强盗、帮派份子、吸贩毒人员在贫民窟里抢地盘的同时发展出来的颓废、野蛮的黑猩猩文化， 是怎么在国内被认为健康向上雅俗共赏的？在国外这种白天吸毒街舞 hiphop 晚上盗窃打劫贩毒的黑白猩猩不要太多了。

---

Picard 于 2012-5-30 00:26:36 发表了：

> winter_z 发表于 2012-5-29 23:49
>
> 你倒是不妨想想街舞的会是神马

50%是服过刑的，剩下 50%是还没被抓到的。

---

馒头隔夜馊了的 于 2012-5-30 00:50:28 发表了：

> winter_z 发表于 2012-5-29 23:49
>
> 你倒是不妨想想街舞的会是神马

倒不是街舞是神马，只有团体操、远足、冷水浴那同样不是好东西。

---

解放军席卷亚洲 于 2012-5-30 00:55:49 发表了：

街舞的最初起源是黑人之间互相挑衅的形式而已

实在不咋地

废的很

在工业化初期需要的就是团体操，谁有当年斯诺还是谁在延安拍摄的电影？就是很多小孩子模仿蒸汽机运作原理的那个舞蹈，当时我就感觉太他妈牛逼了……

---

时间戳 于 2012-5-30 01:25:24 发表了：

工业化还没搞定就玩后工业化时代文化大丈夫？

---

久久不来 于 2012-5-30 02:04:52 发表了：

http://player.youku.com/player.php/sid/XMjUyNTg5NjQ0/v.swf

---

Targaryen 于 2012-5-30 02:05:55 发表了：

> winter_z 发表于 2012-5-29 23:49
>
> 你倒是不妨想想街舞的会是神马

发条橘子呗

---

Targaryen 于 2012-5-30 02:06:05 发表了：

> winter_z 发表于 2012-5-29 22:12
>
> 我刚才说过了，改良一下，让她们自己跳
>
> 你在花丛中享受即可

文总赛高！

---

Targaryen 于 2012-5-30 02:07:54 发表了：

> Picard 发表于 2012-5-30 00:23
>
> 像街舞这种完全由流氓、无赖、小偷、强盗、帮派份子、吸贩毒人员在贫民窟里抢地盘的同时发展出来的颓废、 ...

国内的街舞在河蟹的力量下就成为了单纯的艺术形式&nbsp; &nbsp;你可以理解为我天朝优越性&nbsp;&nbsp;再说天朝确实城市里阶层分化和治安恶化没那么严重

---

Targaryen 于 2012-5-30 02:08:23 发表了：

> 塞那提斯 发表于 2012-5-29 22:35
>
> 你想想，N 个女仆和你跳舞，然后你选择一个最爽的带走。
>
> 恰恰我会。

咱俩合作写一个舞蹈教学同人？

---

Targaryen 于 2012-5-30 02:29:02 发表了：

> winter_z 发表于 2012-5-29 22:12
>
> 我刚才说过了，改良一下，让她们自己跳
>
> 你在花丛中享受即可

理论上国标舞是可以俩女的跳的&nbsp; &nbsp;但是要挑选高个搭小个否则很多动作出不来

---

Picard 于 2012-5-30 04:06:07 发表了：

> Targaryen 发表于 2012-5-30 02:07
>
> 国内的街舞在河蟹的力量下就成为了单纯的艺术形式&nbsp; &nbsp;你可以理解为我天朝优越性&nbsp;&nbsp;再说天朝确实城市里阶层分 ...

我倒是觉得这是某些国人崇洋媚外的情结发作：还以为只要是国外来的就算是无脑黑猩猩也是上等洋大人。

---

塞那提斯 于 2012-5-30 08:24:24 发表了：

> Targaryen 发表于 2012-5-30 02:29
>
> 理论上国标舞是可以俩女的跳的&nbsp; &nbsp;但是要挑选高个搭小个否则很多动作出不来

找个稍微高点的，然后用鞋子垫高，不然你觉得师范类学校体育舞蹈咋教？

我在军事基地训练训练北上支队呢，怎么可能出现在女仆学校嘛。。。。。

---

winter_z 于 2012-5-30 08:51:43 发表了：

> 馒头隔夜馊了的 发表于 2012-5-30 00:50
>
> 倒不是街舞是神马，只有团体操、远足、冷水浴那同样不是好东西。

哦，那你的好东西是什么？请不要脱离临高的范围。

---

馒头隔夜馊了的 于 2012-5-30 12:28:08 发表了：

_本帖最后由 馒头隔夜馊了的 于 2012-5-30 12:28 编辑_

> winter_z 发表于 2012-5-30 08:51
>
> 哦，那你的好东西是什么？请不要脱离临高的范围。

只有

团体操、远足冷水浴同样不是好东西。

乃明白我的意思了吧？我反对或赞成的不是某样东西，而是说“只有”某样东西时的氛围

---

肥仔曙 于 2012-5-30 12:30:42 发表了：

> 馒头隔夜馊了的 发表于 2012-5-30 12:28
>
> 只有团体操、远足冷水浴同样不是好东西。
>
> 乃明白我的意思了吧？我反对或赞成的不是某样东西，而是说“ ...

没有兴起街舞时，日子也见不得过不下去啊

500 废没能从原时空带来的文化多了去了。

---

肥仔曙 于 2012-5-30 12:47:22 发表了：

> dby250 发表于 2012-5-29 19:35
>
> 第一个短剧叫《侵略》，以一九三一年满洲一村庄为背景，幕起时日军到达，把不抵抗的中国军队赶走。第二幕中 ...

给你配个图，丰收舞和红色机器舞，你好歹改改吧亲。《西行漫记》不改改就往上帖啊。

**西行漫记 又名红星照耀中国 406p 19790000.jpg** _(383.08 KB, 下载次数: 0)_

下载附件

&nbsp;
保存到相册

2012-5-30 12:46 上传

---

莫德里德 于 2012-5-30 13:03:38 发表了：

许多少数民族歌舞就很不错，特别是现代改良过的，颇有些意境。

街舞现在也经常加入现代舞元素，可见单纯街舞也不行了。

还是民族舞好，不折腾，通俗又符合古代环境

---

beefbeef 于 2012-5-30 13:10:14 发表了：

> Targaryen 发表于 2012-5-30 02:08
>
> 咱俩合作写一个舞蹈教学同人？

貌似兰度的同人里已经出现了一个国家级舞蹈演员出身的美少妇穿越者，非常适合你的舞蹈教学同人。

---

winter_z 于 2012-5-30 13:37:52 发表了：

> 馒头隔夜馊了的 发表于 2012-5-30 12:28
>
> 只有团体操、远足冷水浴同样不是好东西。
>
> 乃明白我的意思了吧？我反对或赞成的不是某样东西，而是说“ ...

在临高的前提下，所谓"只有"都还是有别的选项：当地土著原有那些东西

---

绝不援共蛋疼星 于 2012-5-30 14:39:31 发表了：

街舞这种吊儿郎当的东西本质上不符合工业精神吧

---

Targaryen 于 2012-5-30 15:40:27 发表了：

> beefbeef 发表于 2012-5-30 13:10
>
> 貌似兰度的同人里已经出现了一个国家级舞蹈演员出身的美少妇穿越者，非常适合你的舞蹈教学同人。

那个是歌唱演员吧&nbsp;&nbsp;出现的时候在弹钢琴呢~~~人妻柳。。。

---

Targaryen 于 2012-5-30 15:40:57 发表了：

> 莫德里德 发表于 2012-5-30 13:03
>
> 许多少数民族歌舞就很不错，特别是现代改良过的，颇有些意境。
>
> 街舞现在也经常加入现代舞元素，可见单纯 ...

中国的街舞确实有大量现代舞元素&nbsp;&nbsp;还是“去街头化”才能提升其艺术价值~~~

---

Targaryen 于 2012-5-30 15:41:57 发表了：

> Picard 发表于 2012-5-30 04:06
>
> 我倒是觉得这是某些国人崇洋媚外的情结发作：还以为只要是国外来的就算是无脑黑猩猩也是上等洋大人。

这种人属于不明真相群众把。。。。。。。一般来讲喜欢街头文化的都是小愤青 这玩意意识形态色彩还是有的&nbsp; &nbsp;当然比摇滚乐淡一些~~

---

Targaryen 于 2012-5-30 15:43:03 发表了：

> 塞那提斯 发表于 2012-5-30 08:24
>
> 找个稍微高点的，然后用鞋子垫高，不然你觉得师范类学校体育舞蹈咋教？
>
> 我在军事基地训练训练北上支队呢 ...

师范类学校哈哈哈哈。。。我妹子中枪~~她们跳华尔兹她就被迫当男的。。。

你是书中哪个来着。。。

---

wanghrobin 于 2012-5-30 15:52:22 发表了：

我个人支持把跳街舞的都绑送矿坑－而且必须交足每日定额才给饭吃。

---

塞那提斯 于 2012-5-30 16:49:15 发表了：

> Targaryen 发表于 2012-5-30 15:43
>
> 师范类学校哈哈哈哈。。。我妹子中枪~~她们跳华尔兹她就被迫当男的。。。
>
> 你是书中哪个来着。。。

四营营长朱鸣夏

---

beefbeef 于 2012-5-30 20:45:12 发表了：

> Targaryen 发表于 2012-5-30 15:40
>
> 那个是歌唱演员吧&nbsp;&nbsp;出现的时候在弹钢琴呢~~~人妻柳。。。

乃可以设定人妻柳精通钢琴和舞蹈两条技能树嘛，会很有看头的。然后让兰度和南美妹子负责教授拉丁舞。

---

Targaryen 于 2012-5-30 22:04:48 发表了：

> wanghrobin 发表于 2012-5-30 15:52
>
> 我个人支持把跳街舞的都绑送矿坑－而且必须交足每日定额才给饭吃。

你这个主张感觉是你现实中被跳街舞的抢过妹子么

---

Targaryen 于 2012-5-30 22:05:25 发表了：

> beefbeef 发表于 2012-5-30 20:45
>
> 乃可以设定人妻柳精通钢琴和舞蹈两条技能树嘛，会很有看头的。然后让兰度和南美妹子负责教授拉丁舞。

啧啧 可以有 ~~~乃可以自己动笔啊&nbsp;&nbsp;我最近在构思 个别的同人~~

---

兰度 于 2012-5-30 22:09:40 发表了：

> beefbeef 发表于 2012-5-30 20:45
>
> 乃可以设定人妻柳精通钢琴和舞蹈两条技能树嘛，会很有看头的。然后让兰度和南美妹子负责教授拉丁舞。

俺不会跳拉丁，只能去歌剧院兼职。

---

yanhansong002 于 2012-5-30 22:41:33 发表了：

临高所处的时代还没空搞颓废主义的那一套

---

wanghrobin 于 2012-5-31 07:40:59 发表了：

> Targaryen 发表于 2012-5-30 22:04
>
> 你这个主张感觉是你现实中被跳街舞的抢过妹子么

不，我那时候那时流行的是练气功（中式）和花式滑板（美式）。至少还可以冠以中国传统或者极限运动、勇敢者游戏之类的名头。

我只是觉得现在这些可怜孩子除了模仿美国下层无业游民的生活方式以外没别的事干太可怜，需要强力的纠正措施才能让他们成为一个对社会有用的人。

---

beefbeef 于 2012-5-31 10:16:57 发表了：

> 兰度 发表于 2012-5-30 22:09
>
> 俺不会跳拉丁，只能去歌剧院兼职。

可以骗大家说自己会跳嘛，然后私下里偷偷拜柳老师为师苦练。。。情节于是就丰满了你懂的。。。最后把柳老师拐到马尼拉做邦女郎也不是不可能啊，毕竟 007 身边总要有个有一技之长的漂亮妹子的。。。

---

兰度 于 2012-5-31 11:15:06 发表了：

> beefbeef 发表于 2012-5-31 10:16
>
> 可以骗大家说自己会跳嘛，然后私下里偷偷拜柳老师为师苦练。。。情节于是就丰满了你懂的。。。最后把柳老 ...

和顶头上司抢人妻是不会有好结果的。更何况这严重地妨碍了俺在马尼拉拐洋马和混血妹子的大业。

---

zhaopeilin 于 2012-5-31 15:39:36 发表了：

啊，确实你们一提起这茬我就想起了，标准的街舞开头一般都有：

一拨人和另一帮人用嘴形对呛，然后发展到动手动脚，然后，开始街舞扭动......

这其中最突出的就是麦克尔杰逊，他的舞蹈里还有用枪把人嘣掉的开场。。。。。。

不过我见过的国人的街舞，并没有这么些流氓气息的标准开头。

当时学过一个学期的舞，那个老师三十多岁，他就教我们普通的街舞，不过那些动作大的现代舞蹈（腰臀动作比较性感的）他就不教。

---

knifers 于 2012-5-31 19:14:41 发表了：

> zhaopeilin 发表于 2012-5-31 15:39
>
> 啊，确实你们一提起这茬我就想起了，标准的街舞开头一般都有：
>
> 一拨人和另一帮人用嘴形对呛，然后发展到动 ...

杰克逊的歌舞我还是很喜欢的。。

尤其是几十人整齐划一的太空步机械舞。。。

---

Targaryen 于 2012-6-1 20:41:02 发表了：

> wanghrobin 发表于 2012-5-31 07:40
>
> 不，我那时候那时流行的是练气功（中式）和花式滑板（美式）。至少还可以冠以中国传统或者极限运动、勇敢 ...

滑板我不太赞同啊&nbsp;&nbsp;要么耗费场地建设的金钱 不建设场地又容易干扰交通&nbsp; &nbsp; 还是武术格斗好&nbsp;&nbsp;中西合璧 中式的太极和气功+西式的拳击和击剑

---

Targaryen 于 2012-6-1 20:41:40 发表了：

> knifers 发表于 2012-5-31 19:14
>
> 杰克逊的歌舞我还是很喜欢的。。
>
> 尤其是几十人整齐划一的太空步机械舞。。。

MJ 那个不属于街舞把&nbsp;&nbsp;他出道的时候还没街舞这玩意儿呢&nbsp; &nbsp;他顶多是吸收了一些街头元素的现代舞&nbsp; &nbsp;以 breaking 为主~

---

Targaryen 于 2012-6-1 20:43:52 发表了：

> zhaopeilin 发表于 2012-5-31 15:39
>
> 啊，确实你们一提起这茬我就想起了，标准的街舞开头一般都有：
>
> 一拨人和另一帮人用嘴形对呛，然后发展到动 ...

MJ 那个一般是有故事情节的 MV 吧~~

---

oreobama 于 2013-4-10 12:17:45 发表了：

_本帖最后由 oreobama 于 2013-4-10 12:19 编辑_

> Targaryen 发表于 2012-5-30 22:04
>
> 你这个主张感觉是你现实中被跳街舞的抢过妹子么

+1，除了被跳街舞的挖过墙角以外很难想到这帮死宅对跳街舞的哪来的仇恨

更好玩的是周末只能对着电脑的死宅对周末日程表暴满的现充居然还有优越感

---

Targaryen 于 2013-4-10 14:40:55 发表了：

> oreobama 发表于 2013-4-10 12:17
>
> +1，除了被跳街舞的挖过墙角以外很难想到这帮死宅对跳街舞的哪来的仇恨
>
> 更好玩的是周末只能对着电脑的死 ...

洛阳铲。。。

---

wanghrobin 于 2013-4-10 15:01:37 发表了：

> oreobama 发表于 2013-4-10 12:17
>
> +1，除了被跳街舞的挖过墙角以外很难想到这帮死宅对跳街舞的哪来的仇恨
>
> 更好玩的是周末只能对着电脑的死 ...

主要还是对学猩猩舞的大摇大摆穿衣服上街不爽

---

oreobama 于 2013-4-10 15:22:48 发表了：

> wanghrobin 发表于 2013-4-10 15:01
>
> 主要还是对学猩猩舞的大摇大摆穿衣服上街不爽

管那帮跳街舞的叫猩猩，那这帮把妹连猩猩都不如的死宅又算什么？狒狒吗？

我母上坦诚非常喜欢看街舞，觉得很运动很阳光，经常说我“你看你这身体做不出来这个动作吧”“年轻人跟个老头子似的一点朝气没有”

我虽然也不怎么喜欢街舞，但感觉这种死宅对现充的高贵冷艳实在可笑得紧

---

wanghrobin 于 2013-4-10 19:12:59 发表了：

男人不坏女人不爱，这句话点出了为什么某些男人和女人喜欢街舞。

喜欢街舞不是什么可以值得夸耀的爱好。

---

wanghrobin 于 2013-4-10 19:17:31 发表了：

街舞控和他们的美洲原生版本之所以让人厌恶的一个原因是整个人生的价值都是立足在 J8 上。

这和中国的传统价值观是背离的。更不用提现代工业社会的价值观。

---

Brain1127 于 2013-4-10 21:39:20 发表了：

简单一点：街舞不符合元老院对于世界观和价值观的要求。

在临高，要是有适龄青少年在街面上晃荡不去做工或上学的话，是会被直接扭送到警察那里，然后根据情节决定去少管所还是劳改队。

---

传福音者 于 2013-4-10 22:08:13 发表了：

_本帖最后由 传福音者 于 2013-4-10 22:08 编辑_

> Brain1127 发表于 2013-4-10 21:39
>
> 简单一点：街舞不符合元老院对于世界观和价值观的要求。
>
> 在临高，要是有适龄青少年在街面上晃荡不去做工 ...

街舞不符合元老院对于世界观和价值观的要求+1

元老院推崇的应当是带有“睿智、勤奋、勇武、活力、秩序”等等积极向上属性的社会文化，而街舞……除了“活力”勉强算之外，似乎不存在这些属性

---

海盗 于 2013-4-10 22:14:40 发表了：

交响乐可以搞, 全本贝多芬随便抄

---

倚山观河 于 2013-4-10 22:17:11 发表了：

感觉临高有点像上世纪 30 年代中期的德国或者 50 年代的苏联靠拢的倾向啊

---

传福音者 于 2013-4-10 22:20:29 发表了：

> 倚山观河 发表于 2013-4-10 22:17
>
> 感觉临高有点像上世纪 30 年代中期的德国或者 50 年代的苏联靠拢的倾向啊

事实上任何工业国的创业时代都是这个样子的

---

winter_z 于 2013-4-10 22:23:01 发表了：

> 传福音者 发表于 2013-4-10 22:08
>
> 街舞不符合元老院对于世界观和价值观的要求+1
>
> 元老院推崇的应当是带有“睿智、勤奋、勇武、活力、秩 ...

什么是活力？

有活力的社会组织么？

这个在临高需要几分钟才能被杀光？

我们不要这个，要的是服从、纪律

---

winter_z 于 2013-4-10 22:24:46 发表了：

> Brain1127 发表于 2013-4-10 21:39
>
> 简单一点：街舞不符合元老院对于世界观和价值观的要求。
>
> 在临高，要是有适龄青少年在街面上晃荡不去做工 ...

临高不需要少管所和劳改队

我们有石矿场和煤矿井

---

winter_z 于 2013-4-10 22:26:55 发表了：

> wanghrobin 发表于 2013-4-10 19:17
>
> 街舞控和他们的美洲原生版本之所以让人厌恶的一个原因是整个人生的价值都是立足在 J8 上。
>
> 这和中国的传统价 ...

看着这人把几个工龄平均 15 年的企业中层干部叫宅男还是有些喜感的

---

传福音者 于 2013-4-10 22:29:50 发表了：

> winter_z 发表于 2013-4-10 22:23
>
> 什么是活力？
>
> 有活力的社会组织么？
>
> 这个在临高需要几分钟才能被杀光？

像现在 11 区和经济危机时代的美国那样死气沉沉的社会你愿意看到？

恐怕你是把“活力”这个词理解偏了吧？

---

Brain1127 于 2013-4-10 22:34:32 发表了：

> winter_z 发表于 2013-4-10 22:24
>
> 临高不需要少管所和劳改队
>
> 我们有石矿场和煤矿井

文总乃也忒狠了点。。

部分熊孩子有中二病是很正常的事情，在劳改队呆上几个月中二病好了还是可以回到元老院的光辉照耀下的嘛。。

---

winter_z 于 2013-4-10 22:36:51 发表了：

> Brain1127 发表于 2013-4-10 22:34
>
> 文总乃也忒狠了点。。
>
> 部分熊孩子有中二病是很正常的事情，在劳改队呆上几个月中二病好了还是可以回到 ...

这种熊孩子还就只能这么处理了

没法挽回的

---

wanghrobin 于 2013-4-11 08:46:08 发表了：

> 传福音者 发表于 2013-4-10 22:29
>
> 像现在 11 区和经济危机时代的美国那样死气沉沉的社会你愿意看到？
>
> 恐怕你是把“活力”这个词理解偏了吧 ...

本来不想说，但是还是忍不住发张读报卡。

现在 11 区和经济危机时期的美国不是死气沉沉，以街舞为代表的颓废文化就是起源于那个时代的黑人街区，现代的 11 区街头各种颓废的文化也极多。

---

wanghrobin 于 2013-4-11 08:51:33 发表了：

> 传福音者 发表于 2013-4-10 22:08
>
> 街舞不符合元老院对于世界观和价值观的要求+1
>
> 元老院推崇的应当是带有“睿智、勤奋、勇武、活力、秩 ...

需要发挥过剩的活力的，元老会可以提供全套的武功秘笈，甚至包括瑜珈术给他们发挥。

组织马球队不错。。。没有马？那么只好委屈少年们暂时骑人吧。

---

倚山观河 于 2013-4-11 09:01:29 发表了：

_本帖最后由 倚山观河 于 2013-4-11 09:04 编辑_

> wanghrobin 发表于 2013-4-11 08:51
>
> 需要发挥过剩的活力的，元老会可以提供全套的武功秘笈，甚至包括瑜珈术给他们发挥。
>
> 组织马球队不错。。 ...

没有马……不就是曲棍球了么

其实橄榄球绝对够 man，基本上冲个两三回就没啥过剩精力了，要是还有……那就打一架得了

足球篮球啥的是一方面，另外可以组织远足，搞驴友的那一套，培养野外求生能力顺便开拓视野。

真心宅的，全部打发去图书馆背古文或者去实验室玩……（别玩脱就行）

---

wanghrobin 于 2013-4-11 09:08:08 发表了：

> 倚山观河 发表于 2013-4-11 09:01
>
> 没有马……不就是曲棍球了么
>
> 其实橄榄球觉得够 man，基本上冲个两三回就没啥过剩精力了，要是还 ...

橄榄球不错。

我上大学的时候玩过英式的。条件有限，草地太烂，结果发现在烂泥地里打滚还是比较好玩的。

---

倚山观河 于 2013-4-11 09:10:03 发表了：

> winter_z 发表于 2013-4-10 22:24
>
> 临高不需要少管所和劳改队
>
> 我们有石矿场和煤矿井

文总，我建议搞支远足团，就学那帮哥萨克让他们有多远走多远，一方面消除不稳定因素一方面也把地图画满了……等到小鬼变大叔了（只要能撑到那时），那么就地成立开拓村。去西伯利亚或者南洋占地盘吧……

---

海盗 于 2013-4-11 10:07:39 发表了：

> wanghrobin 发表于 2013-4-11 08:51
>
> 需要发挥过剩的活力的，元老会可以提供全套的武功秘笈，甚至包括瑜珈术给他们发挥。
>
> 组织马球队不错。。 ...

至少可以说咏春拳是我大元老院发明的，对了，还有双截棍

---

yark556 于 2013-4-11 16:55:10 发表了：

_本帖最后由 yark556 于 2013-4-11 16:55 编辑_

日本的 精确步操也不错

---

大海航行靠三宝 于 2013-4-11 17:47:44 发表了：

弄一个同人,临高文化部要搞舞蹈表演什么的然后在元老里找人才,于是唯一有组织群体舞蹈经验的是一个跳街舞的混小子酱油基本劳力元老,最后么在展示的现场是一脑门黑线的文总

---

书童舅舅 于 2013-4-12 02:09:41 发表了：

> dby250 发表于 2012-5-29 19:35
>
> 第一个短剧叫《侵略》，以一九三一年满洲一村庄为背景，幕起时日军到达，把不抵抗的中国军队赶走。第二幕中 ...

西行漫记 我小学 4 年级的时候看过，埃德加斯诺，又名 红星照耀中国

在书的结尾，作者经历了西安事变，说 从此以后，中国不再有红军和白军，只有 中国军队 了！

---

punishment 于 2013-4-12 04:22:52 发表了：

> 馒头隔夜馊了的 发表于 2012-5-30 00:50
>
> 倒不是街舞是神马，只有团体操、远足、冷水浴那同样不是好东西。

老实说吧

日帝那一套其实就是帝国主义。之所以我们觉得特别邪恶，不光是因为我们深受其害，而且是因为日帝是穷国搞帝国主义，有一种否则就要被富国打垮的恐惧感，所以压榨剥削起来特别猴急残忍。

五百废要是知足还好，如果指望自己有生之年征服世界重建 21 世纪文明的话，将来搞出来的社会比团体操远足冷水浴估计强点有限。

---

oreobama 于 2013-5-6 12:55:06 发表了：

我错了，我来错区了，这里是 YY 区，现充们是不会来这里的

我在这谈现充们的娱乐完全是鸡同鸭讲

---

心慈手软谢列平 于 2013-5-6 16:39:02 发表了：

机械舞动作是 poping 吧

---

平沙无垠 于 2013-5-26 11:02:24 发表了：

> 乱草丛中一个贼 发表于 2012-5-29 17:57
>
> 临高只需要保留两种文艺形式：面向大众的团体操和面向元老的钢管舞

我受不了这种主题思想……

---

怕冷的狗 于 2013-5-26 16:33:44 发表了：

穿越回去不是为了发扬黑鬼艺术的

---

小鬼头 于 2013-5-26 22:25:06 发表了：

绝对反对街舞这种黑鬼颓废无聊的形式，还不如搞点腰鼓队和秧歌队来的有气势和比较符合当时的审美观。

---

瓶子舞者 于 2013-5-27 03:09:28 发表了：

艺术形式和内容终究要服从社会结构和主要矛盾啊。

生活质量和民权越高，艺术形式就越放得开；

主要矛盾越弱化，艺术内容就越多元化。

---

dddragon 于 2013-5-28 21:38:40 发表了：

_本帖最后由 dddragon 于 2013-5-28 21:38 编辑_

> oreobama 发表于 2013-5-6 12:55
>
> 我错了，我来错区了，这里是 YY 区，现充们是不会来这里的
>
> 我在这谈现充们的娱乐完全是鸡同鸭讲

熊孩子赶紧好好上学，努力赚钱买房子买车娶老婆，有这些才配称现充

---

knifers 于 2013-5-28 22:11:20 发表了：

> oreobama 发表于 2013-5-6 12:55
>
> 我错了，我来错区了，这里是 YY 区，现充们是不会来这里的
>
> 我在这谈现充们的娱乐完全是鸡同鸭讲

&nbsp; &nbsp;你认为一帮宅在抛离了自己的过去的一切和本世界的优越生活，回到那个荒凉野蛮苦逼的时代去打枪造船挖地基，是会为了发扬那个时空少年们的青春活力去了么。。

&nbsp;&nbsp;不把全世界的民众都抓来建宫殿就不错了。。

---

家有布熊 于 2013-5-30 00:27:27 发表了：

> knifers 发表于 2013-5-28 22:11
>
> 你认为一帮宅在抛离了自己的过去的一切和本世界的优越生活，回到那个荒凉野蛮苦逼的时代去打枪造船挖地 ...

就现在坛子里三年挂俩的节奏，我觉得元老们在五十多岁的时候会特别恐怖。各种骇人听闻的大型设施~~~

---

\_BTG_DeviL 于 2013-5-31 20:26:57 发表了：

小痞子的玩意上不得台面的。

好比狗肉，虽然好吃，但是上不得台面。

---

城管 PK 拆迁办 于 2013-5-31 21:56:45 发表了：

国标舞，民族舞，团体操！

哪个都可以

就是不能推广街舞，实在不喜欢！！

---

\_BTG_DeviL 于 2013-6-1 17:25:31 发表了：

> oreobama 发表于 2013-5-6 12:55
>
> 我错了，我来错区了，这里是 YY 区，现充们是不会来这里的
>
> 我在这谈现充们的娱乐完全是鸡同鸭讲

把文总为代表的一群大叔称作只爱 YY 的宅男，也挺有趣的。

---

eumenes 于 2013-6-1 17:39:06 发表了：

可以推广交谊舞华尔兹。

元老们都喜欢没事抱抱别人的老婆。

---

oreobama 于 2013-6-1 18:40:40 发表了：

> \_BTG_DeviL 发表于 2013-6-1 17:25
>
> 把文总为代表的一群大叔称作只爱 YY 的宅男，也挺有趣的。

行行行，你们优越，你们上得了台面，你们是那个世界的主人，成不？别引用我了

---

\_BTG_DeviL 于 2013-6-1 19:02:27 发表了：

> oreobama 发表于 2013-6-1 18:40
>
> 行行行，你们优越，你们上得了台面，你们是那个世界的主人，成不？别引用我了

“那个世界”？愿意这样自我安慰也随便您。论坛不是您开的，别人爱引用不引用，您管不着啊。

---

oreobama 于 2013-6-1 19:39:57 发表了：

_本帖最后由 oreobama 于 2013-6-1 19:43 编辑_

> \_BTG_DeviL 发表于 2013-6-1 19:02
>
> “那个世界”？愿意这样自我安慰也随便您。论坛不是您开的，别人爱引用不引用，您管不着啊。

随便你啦，你们愿意写小说 YY 是你们的事，你们在小说里本来就是造物主级别的存在（就像美漫作者一样）

我爱怎么评论你也管不着，别搞得到了现实世界也觉得自己是造物主，别人说自己喜欢的小说两句就上窜下跳的

我在这个区就在这个帖子里说了几句，还是搜索中无意搜索到的，看到前面某些帖子实在中二的可以才回了几个帖子，结果现在引用我的一个接一个，还一副“你们这些凡人”的优越感，真烦人

---

\_BTG_DeviL 于 2013-6-1 19:52:02 发表了：

> oreobama 发表于 2013-6-1 19:39
>
> 随便你啦，你们愿意写小说 YY 是你们的事，你们在小说里本来就是造物主级别的存在（就像美漫作者一样）
>
> ...

看了一下阁下的一些发言，我觉得您似乎搞错了一些事情。首先，临高启明这本书的作者没有在这个帖子里发言。

其次，这里很多人对街舞的厌恶，是因为现实世界里，跳街舞的都是一些小痞子。

再次，这些表示厌恶的人，有多少是您想象中”穿格子衬衫背双肩包的宅男“呢？里面有几个我是知道，就像前面文德嗣说的“企业中层管理者的中年人”，这样的人被您说成“被跳街舞的抢了女朋友的宅男”，真是脑补的厉害啊。

最后，您一口一个 YY，一口一个现实世界，意思是不是不爽你这些话的人，都是现实世界的卢瑟，在这里编小说找安慰呢？您愿意这样想是您的自由啊。反正别人也没法顺着网线过去咬你是不是？

看一个人的格调，看他的敌人就知道。

您的敌人似乎是”穿格子衬衫背双肩包的宅男“，哦，我大概知道您现实中是个怎样的人了。

---

oreobama 于 2013-6-1 21:10:28 发表了：

> \_BTG_DeviL 发表于 2013-6-1 19:52
>
> 看了一下阁下的一些发言，我觉得您似乎搞错了一些事情。首先，临高启明这本书的作者没有在这个帖子里发言 ...

没错，我确实瞧不起这种现实缩卵只能网上嘴炮有时撸管还忘了关摄像头的死宅，那又怎么样？敌人？你太抬举你自己了吧？谁会和一群天天在网上聊天打屁吹水的家伙为敌呢？

你们可以因为有痞子跳街舞就厌恶它，别人又为什么不能因为你们的某些德行瞧不起你们呢？

说你们的小说两句你们就不依不饶追到现在，生活是有多空虚

---

sazabi 于 2013-6-1 23:01:56 发表了：

2012.6.1——2013.4.10——2013.6.1

所谓不依不饶……

---

\_BTG_DeviL 于 2013-6-2 00:52:04 发表了：

> oreobama 发表于 2013-6-1 21:10
>
> 没错，我确实瞧不起这种现实缩卵只能网上嘴炮有时撸管还忘了关摄像头的死宅，那又怎么样？敌人？你太抬举 ...

喂喂，指名道姓往我身上攻击不太好吧。

您睁大眼睛瞧瞧，大家伙只是感到好笑，可没有谁和你这样夹枪带棒就直接人身攻击啊——

“这种现实缩卵只能网上嘴炮有时撸管还忘了关摄像头的死宅”

“一群天天在网上聊天打屁吹水的家伙”

”生活是有多空虚“

这都说谁呢。论坛上的事人没说你什么，你就上来开地图炮，这样不好吧。

敢问阁下今年贵庚，哪里高就，月入几何，一线城市几套房几辆车啊，傲成这样，看不懂啊。

---

oreobama 于 2013-6-2 10:44:43 发表了：

> \_BTG_DeviL 发表于 2013-6-2 00:52
>
> 喂喂，指名道姓往我身上攻击不太好吧。
>
> 您睁大眼睛瞧瞧，大家伙只是感到好笑，可没有谁和你这样夹枪带棒 ...

你们的生活就是这样吗？天天在这里吹牛打炮，讨论如何在 500 年前的某个小岛上建立现代工业基础，然后把来这里觉得不明觉厉的人挖出来一个个围攻到死？

我自己上个回帖都说了，我来错区了，不会再来踢馆了，你们还要一个劲的引用我，仿佛这部小说就是你们的圣经，是不是你们还要把我从网线那头挖出来上火刑柱啊？

这么些论坛潜水下来，这帮人在网上的荷尔蒙浓度高的可以煮熟鸡蛋，从龙空到这里，几乎每个回帖数上了四五页的都有两个人为了其他人看来莫名其妙的理由互相喷来喷去，有意思吗？连别人什么意思都没搞清楚就画个靶子自己打还 HIGH 得不行，这也是龙空北朝之类论坛的保留节目了

---

dddragon 于 2013-6-2 15:18:01 发表了：

> oreobama 发表于 2013-6-2 10:44
>
> 你们的生活就是这样吗？天天在这里吹牛打炮，讨论如何在 500 年前的某个小岛上建立现代工业基础，然后把来这 ...

250，字数补丁

---

天青地白 于 2013-6-2 16:35:07 发表了：

_本帖最后由 天青地白 于 2013-6-2 17:11 编辑_

> oreobama 发表于 2013-6-2 10:44
>
> 你们的生活就是这样吗？天天在这里吹牛打炮，讨论如何在 500 年前的某个小岛上建立现代工业基础，然后把来这 ...

并非全是蠢话，但是完全说错了方向。这里是怪叔叔的清谈俱乐部，你一身荷尔蒙的冲进来以己推人，被老烟枪喷了一脸正常。人家就是扔掉工作、家庭来扯淡放松的，不喝声：哪里来的小子撒野，滚出去。算轻的了。

---

攻比受更有福 于 2013-6-3 12:16:09 发表了：

我說這有什麼好奇怪？這兒是公眾
**動漫論壇**
～～～你們一口一個玩街舞的都是人渣呀，要送去去做肥皂呀什麼的；沒有人中槍才是怪事吧？

---

攻比受更有福 于 2013-6-3 12:19:00 发表了：

> 天青地白 发表于 2013-6-2 16:35
>
> 并非全是蠢话，但是完全说错了方向。这里是怪叔叔的清谈俱乐部，你一身荷尔蒙的冲进来以己推人，被老烟枪 ...

好像有人忘了這裡一半左右的人是學生了{:5_148:}

---

dddragon 于 2013-6-3 15:11:52 发表了：

> 攻比受更有福 发表于 2013-6-3 12:19
>
> 好像有人忘了這裡一半左右的人是學生了

在读的大学生研究生和不务正业满街逛的中学生不是一回事，少数几个中学生泡水区，还真没见跑架空区撒野的

---

starblade2 于 2013-6-3 15:49:01 发表了：

做肥皂过了，但是这种精力过剩的不送去砸石头筛沙子就是浪费资源

---

破处无数自行车 于 2013-6-3 15:56:11 发表了：

还是打太极拳吧

---

barbarrossa 于 2013-6-3 16:23:15 发表了：

有元老想搞业余时间带几个人自己搞吧。

---

zhugexiaoshi 于 2013-6-3 17:18:04 发表了：

写个同人文不就解决了，联系吹牛者酌情采用，真以为文主席万寿无疆啊，作者的书作者说了算。

---

天青地白 于 2013-6-3 17:57:58 发表了：

> 攻比受更有福 发表于 2013-6-3 12:19
>
> 好像有人忘了這裡一半左右的人是學生了

当初不就是架空区临高贴太多才特地设立这个子区的吗？我的说法修正下在特定的环境下没问题吧。

---

knifers 于 2013-6-3 18:29:05 发表了：

_本帖最后由 knifers 于 2013-6-3 18:31 编辑_

> zhugexiaoshi 发表于 2013-6-3 17:18
>
> 写个同人文不就解决了，联系吹牛者酌情采用，真以为文主席万寿无疆啊，作者的书作者说了算。

+1

要是文马权势真那么大，初期的执委会也不会成花毫无实权的架子了。元老院的权力和资源即便不是在全体元老手里，那也是分在几伙实干派的元老手里，要不是每个执委都有点自己的能力特长且能拉拢一些愿意站自己这边的元老，而且大部分元老觉得有这么个机构从中统筹协调对自己和事业挺有用的，仅仅靠"觉得穿越众们应该有个机构来领导"而建立的执委会早就成橡皮图章了

---

advent 于 2013-8-7 01:25:40 发表了：

> Targaryen 发表于 2012-5-30 02:07
>
> 国内的街舞在河蟹的力量下就成为了单纯的艺术形式&nbsp; &nbsp;你可以理解为我天朝优越性&nbsp;&nbsp;再说天朝确实城市里阶层分 ...

应该说大多数国家的街舞都是单纯艺术形式。离中国近一点的就有韩国

---

advent 于 2013-8-7 01:27:33 发表了：

> Picard 发表于 2012-5-30 00:23
>
> 像街舞这种完全由流氓、无赖、小偷、强盗、帮派份子、吸贩毒人员在贫民窟里抢地盘的同时发展出来的颓废、 ...

可惜学校里跳街舞的大把，忠字舞什么的早不见了，团体操单纯汇演工具。人民群众眼睛雪亮丫

---

advent 于 2013-8-7 01:34:24 发表了：

> wanghrobin 发表于 2013-4-10 19:12
>
> 男人不坏女人不爱，这句话点出了为什么某些男人和女人喜欢街舞。
>
> 喜欢街舞不是什么可以值得夸耀的爱好。

不爱红妆爱武装。

---

Picard 于 2013-8-7 02:37:49 发表了：

> advent 发表于 2013-8-6 12:27
>
> 可惜学校里跳街舞的大把，忠字舞什么的早不见了，团体操单纯汇演工具。人民群众眼睛雪亮丫

卖淫嫖娼，抢劫盗窃，吸毒贩毒，拉帮结派，作奸犯科的历史也是源远流长，屡禁不绝的。想来这些事一定是人民群众喜闻乐见的了。

---

advent 于 2013-8-7 03:06:16 发表了：

_本帖最后由 advent 于 2013-8-7 03:13 编辑_

> Picard 发表于 2013-8-7 02:37
>
> 卖淫嫖娼，抢劫盗窃，吸毒贩毒，拉帮结派，作奸犯科的历史也是源远流长，屡禁不绝的。想来这些事一定是人 ...

卖淫替代了婚姻？抢劫替代了挣钱？现实就是街舞完全打败忠字舞之流，风卷残云。卖淫嫖娼还能活在地下，忠字舞连地下都活不了。

中学大学汇演神马必有街舞，跳忠字舞估计关注度能和凤姐一样高。街舞培训满地，忠字舞培训。。。被人当傻逼

---

Picard 于 2013-8-7 04:46:21 发表了：

> advent 发表于 2013-8-6 14:06
>
> 卖淫替代了婚姻？抢劫替代了挣钱？现实就是街舞完全打败忠字舞之流，风卷残云。卖淫嫖娼还能活在地下， ...

街舞打败了忠字舞之流？喂，忠字舞消声匿迹的时候街舞根本还没传到中国吧！能打倒一个在它出现之前就消亡的东西，街舞的战斗力真是好厉害呢
（这是讽刺）。或者你所说的“忠字舞之流”是除街舞以外的所有舞蹈形式？所以现在全国人民都只跳街舞啦，其他的舞都一概不跳啦？你是哪个位面传送过来的啊？

顺便再说一句，我被你引用的帖子里根本没提到过忠字舞，团体操。我的原话是“像街舞这种完全由流氓、无赖、小偷、强盗、帮派份子、吸贩毒人员在贫民窟里抢地盘的同时发展出来的颓废、野蛮的黑猩猩文化， 是怎么在国内被认为健康向上雅俗共赏的？在国外这种白天吸毒街舞 hiphop 晚上盗窃打劫贩毒的黑白猩猩不要太多了。”

街舞的起源就是这样：颓废、低俗、野蛮，带着极其浓重的帮派暴力犯罪的影子。即使在国外也是不上台面的东西。不论在国内街舞有多受欢迎，它都是一颗出于污泥的罂粟，暂时没被人认出来而已。你要是觉得有生命力的都是好的，那我已经告诉你了：卖淫嫖娼，抢劫盗窃，吸毒贩毒，拉帮结派，作奸犯科都超有生命力的，你好好享受他们吧。

---

advent 于 2013-8-7 05:25:24 发表了：

_本帖最后由 advent 于 2013-8-7 05:51 编辑_

> Picard 发表于 2013-8-7 04:46
>
> 街舞打败了忠字舞之流？喂，忠字舞消声匿迹的时候街舞根本还没传到中国吧！能打倒一个在它出现之前就消亡 ...

街舞在外国不上台面？美国 mj 太空步知道？abdc 知道？韩国明星跳街舞一大把知道？你说哪个外国，坦桑尼亚还是老挝？

还喷街舞出身差。狐步、探戈、桑巴都是你眼里愚蠢野蛮的黑猩猩创造的~英雄虎胆里面跳个黑猩猩创造的伦巴，大好红色青年们争相去学，哈哈

愚蠢也好野蛮也罢，多少诅咒嘲讽也改变不了颓废的粗俗的街舞被各国青年喜欢的现实，现实哦亲！！！！！！工业的健康的团体操除了在部分国家用于汇演，其他也死的差不多了

不成器的中（各）国青年就是喜欢愚蠢野蛮的舞蹈，有远见的秉持着爱和正义的你，是准备把他们送进集中营呢，还是扔进焚尸炉？{:5_136:}

---

advent 于 2013-8-7 05:47:28 发表了：

身为跳过街舞的学生完全不明白，街舞是怎么和犯罪暴力沾边儿的，我老师和其她 dancer 都是老老实实的人，人都没打过，最多有几个很跳爱装逼，楼上某些嘴炮一开，全成太妹小痞子。我去年买了个表

唯一沾边儿的就有帮派性质的 battle 了，但是 battle 连竖中指都不许，也完全谈不上暴力~话说楼上的古董们看过 battle 么？{:5_136:}

---

Picard 于 2013-8-7 06:13:31 发表了：

> advent 发表于 2013-8-6 16:25
>
> 街舞在外国不上台面？美国 mj 太空步知道？abdc 知道？韩国明星跳街舞一大把知道？你说哪个外国，坦桑尼亚还 ...

嘿嘿，怎么，没办法为街舞洗白了，就想用我从来没提到过的“狐步、探戈、桑巴”往我身上抹黑啦。麻烦你不要转移话题好吧，至少试着证明一下街舞不是：“完全由流氓、无赖、小偷、强盗、帮派份子、吸贩毒人员在贫民窟里抢地盘的同时发展出来的颓废、野蛮的黑猩猩文化，”好不好。

至于“颓废的粗俗的街舞被各国青年喜欢的现实，现实哦亲”，我只能说; 1:早告诉过你了，卖淫嫖娼，抢劫盗窃，吸毒贩毒，拉帮结派，作奸犯科这些东西也很受各国青年喜欢，受众不比你的街舞青年少，你真应该好好享受一下这些东西。 2: 街舞的”颓废、低俗、野蛮，带着极其浓重的帮派暴力犯罪的影子“也是现实啊，现实啊亲！！！！！！

最后，在美国，这些喜欢跳街舞的猩猩们，很多在年轻的时候就会在帮派火拼中被打死，吸毒过量致死，拒捕被警察打死，因为各种罪名被关进大牢。你真的觉得我还需要做什么事吗？

---

Picard 于 2013-8-7 06:32:18 发表了：

> advent 发表于 2013-8-6 16:47
>
> 身为跳过街舞的学生完全不明白，街舞是怎么和犯罪暴力沾边儿的，我老师和其她 dancer 都是老老实实的人，人都 ...

衷心祝愿你将来一定有机会在街舞的真正发源地好好享受很长一段时间的“街舞文化”。

---

zhaozhanghua 于 2013-8-7 07:29:18 发表了：

我帝国要工业化，有组织有纪律的工人阶级不可少，秩序即强权的思想也要在文艺工作中有体现，街舞和我们提倡的精神不符，应该消灭

---

advent 于 2013-8-7 07:40:32 发表了：

> Picard 发表于 2013-8-7 06:32
>
> 衷心祝愿你将来一定有机会在街舞的真正发源地好好享受很长一段时间的“街舞文化”。

你吃辣椒不？用棉不？快回南美去。

---

advent 于 2013-8-7 07:48:22 发表了：

> Picard 发表于 2013-8-7 06:13
>
> 嘿嘿，怎么，没办法为街舞洗白了，就想用我从来没提到过的“狐步、探戈、桑巴”往我身上抹黑啦。麻烦你不 ...

1.不是。街舞出产于街头而已。历史拙计。

2.偷抢吸毒是犯罪，跳舞不是。常识拙计。

3.现在的 dancer 既不颓废、低俗、野蛮，也对拉帮结派没兴趣。我觉得他们比宅在家里撸，然后意淫穿越当法西斯的傻缺废宅要高雅、有前途一些。

4.美国黑人犯罪分子坐牢关我 p 事，关街舞 p 事，他们坐牢因为跳街舞？正常人跳街舞就坐牢？常识又拙计。

---

advent 于 2013-8-7 07:53:07 发表了：

> zhaozhanghua 发表于 2013-8-7 07:29
>
> 我帝国要工业化，有组织有纪律的工人阶级不可少，秩序即强权的思想也要在文艺工作中有体现，街舞和我们提倡 ...

别撸了，第三帝国只活了 13 年

---

Picard 于 2013-8-7 08:02:27 发表了：

> advent 发表于 2013-8-6 18:40
>
> 你吃辣椒不？用棉不？快回南美去。

哎呀，我哪里说错了吗？
你这么推崇街舞和街舞文化的人怎么会抗拒来街舞的真正发源地好好享受真正的街舞“文化”的机会呢？我这么美好的祝愿怎么会收到这么奇怪的回复呢？你难道不应该说：“谢谢，我非常期待” 的吗？
怎么你感谢人的风格这么容易让我想起 Bronx 街头的小混混呢。不过他们街舞跳得也非常不错呢。{:7_199:}

还有，你怎么知道我去过南美。

---

Picard 于 2013-8-7 08:25:30 发表了：

_本帖最后由 Picard 于 2013-8-6 19:34 编辑_

> advent 发表于 2013-8-6 18:48
>
> 1.不是。街舞出产于街头而已。历史拙计。
>
> 2.偷抢吸毒是犯罪，跳舞不是。常识拙计。
>
> 3.现在的 dancer 既不 ...

首先，我真的没有在什么文艺汇演和舞蹈教室里见过别人跳街舞。我看过的街舞都是在纽约街头跳，之后看心情我可能会丢几个钢蹦给跳舞的。至于在 Harlem 和 Bronx 街头如果看见跳街舞的，我得远远的绕道呢，不然被卷入帮派火拼就亏大了。

然后，你要是问出 1 和 2 这两点的话，你对街舞的真正起源是一点都不了解呢，不过我也没有普及的义务。
至于 3 的话，我只能说每个人对颓废、低俗、野蛮的标准不一样，有的人的阀值低一点，有的人的高一点。你看哪些张口就 shXt 来 shXt 去的黑人其实自我感觉相当礼貌呢
至于 4 的话，他们挂掉或坐牢自然和街舞没关系，不过他们正好是发明了街舞或者街舞跳得很不错的那群人而已。

最后，我仍旧衷心祝愿你将来必定会在街舞的真正发源地好好享受很长一段时间的“街舞文化”。
叶公好龙毕竟不是个褒义词呢。

---

dddragon 于 2013-8-7 08:33:57 发表了：

> advent 发表于 2013-8-7 07:48
>
> 1.不是。街舞出产于街头而已。历史拙计。
>
> 2.偷抢吸毒是犯罪，跳舞不是。常识拙计。
>
> 3.现在的 dancer 既不 ...

地图炮，你可以去死了

---

zhaozhanghua 于 2013-8-7 09:10:52 发表了：

> advent 发表于 2013-8-7 07:53
>
> 别撸了，第三帝国只活了 13 年

您这一竿子也支的太远了，我要跟您扯那就跑题了。

街舞是在西方经济衰退时期产生的颓废文化，尽管在中国经过了改造，但不可否认其来源，在帝国的工业化初期，这种文化没有其存在的土壤，更没有其进步意义。做一颗螺丝钉看来不尽合理，但在大工业生产中，每个人都是螺丝钉，都有其标准，过多的强调个性的玩意是没有存在价值的

---

eumenes 于 2013-8-7 09:15:50 发表了：

_本帖最后由 eumenes 于 2013-8-7 09:17 编辑_

街舞不用推广，大明本来就有。

路边上耍猴的，找个人来扮猴子不就是街舞么？

---

advent 于 2013-8-7 15:39:20 发表了：

> Picard 发表于 2013-8-7 08:02
>
> 哎呀，我哪里说错了吗？你这么推崇街舞和街舞文化的人怎么会抗拒来街舞的真正发源地好好享受真正 ...

哎呀，我哪里说错了吗？
你这么推崇棉和穿棉衣的人怎么会抗拒来棉花的真正发源地好好享受真正的棉花“文化”的机会呢？我这么美好的祝愿怎么会收到这么奇怪的回复呢？你难道不应该说：“谢谢，我非常期待” 的吗？
怎么你感谢人的风格这么容易让我想起哥伦比亚的毒贩子呢。不过他们可能也穿棉衣呢。

还有，你怎么知道我去过美国。

---

随便取个 ID 用着 于 2013-8-7 15:39:59 发表了：

街舞?

那种小痞子的东西怎么能成为正式发展的东西呢？

绝对不行。

---

advent 于 2013-8-7 15:42:12 发表了：

_本帖最后由 advent 于 2013-8-7 15:47 编辑_

> Picard 发表于 2013-8-7 08:25
>
> 首先，我真的没有在什么文艺汇演和舞蹈教室里见过别人跳街舞。我看过的街舞都是在纽约街头跳，之后看心情 ...

我真的没有在什么文艺汇演和舞蹈教室里见过别人跳街舞

================================================

您真够土啊。

然后，你要是问出 1 和 2 这两点的话，你对街舞的真正起源是一点都不了解呢，不过我也没有普及的义务。
至于 3 的话，我只能说每个人对颓废、低俗、野蛮的标准不一样，有的人的阀值低一点，有的人的高一点。你看哪些张口就 shXt 来 shXt 去的黑人其实自我感觉相当礼貌呢
至于 4 的话，他们挂掉或坐牢自然和街舞没关系，不过他们正好是发明了街舞或者街舞跳得很不错的那群人而已。

================================================

美国黑人怎么样关我 p 事。我身边的 dancer 既不野蛮也不颓废，和粗俗也不沾边。

最后，我仍旧衷心祝愿你将来必定会在街舞的真正发源地好好享受很长一段时间的“街舞文化”。

================================================

我仍旧衷心祝愿你将来必定会在你的真正发源地——子宫好好补充一下逻辑思维。

---

赤色 MA 于 2013-8-7 17:58:49 发表了：

街舞就是垃圾。

---

yanhansong002 于 2013-8-7 20:53:57 发表了：

垃圾中的垃圾，黑鬼垃圾的武斗文化。

---

雷神 于 2013-8-7 23:19:23 发表了：

> Targaryen 发表于 2012-5-29 19:49
>
> 不知道穿越众里多少男人练过舞蹈&nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;
>
> 举手表示要是搞舞蹈排练&nbsp; &nbsp;3 岁就练舞而且上台 N 次的我可以帮点忙

要有群众基础的，要简单易学的，要能鼓动情绪的

---

彼方的呓语者 于 2013-8-7 23:29:55 发表了：

> 雷神 发表于 2013-8-7 23:19
>
> 要有群众基础的，要简单易学的，要能鼓动情绪的

除了鼓动情绪，以下这套完全复合要求

http://player.56.com/v_OTIzNzk2NjA.swf

---

雷神 于 2013-8-8 20:13:49 发表了：

> 彼方的呓语者 发表于 2013-8-7 23:29
>
> 除了鼓动情绪，以下这套完全复合要求
>
> http://player.56.com/v_OTIzNzk2NjA.swf

看了，妹子不错，腿又长又有肌肉线条，可惜清晰度不高看不清，只能礼节性的硬一下

---

老徐诺维奇 于 2013-8-9 15:51:58 发表了：

这个帖子怎么又翻出来了，管理员把它锁了算了

该说的都说过了了，再放着也就是口水了

---
